朋友介紹生意 有冇伏

朋友介紹生意
登記身分證 電話
之後 攞部壞iphone x （佢會講壞咩）
同買機收據
去左類似電盈 公司（上左市）
維修電話（我個部係着唔到機）
首先同佢講呢部機壞咩之後就呢佢會登記我個名但其餘資料唔係我
之後就收左部iphoneX
對面就俾左張收據我
要我簽名

之後就翻去一開始度俾收條老細
咁做一次賺$100

有咩用
會唔會唔小心出事

最多坐監姐

睇下新聞啦，偷換零件呀

我話無事你都唔信啦

生意？？？ 咁都叫生意

差唔多啦

咁又係

你個名改得真係好

$100
新移民去走水貨奶粉益力多一轉都唔止依個價